路夫蘭：我們爭標變聰明

【Now Sports-體育】利物浦中堅路夫蘭認為，他們在爭標路上已變得聰明。
利物浦在周日英超Big 6大戰中，主場以2:1反勝熱刺。雖然一度落後，但路夫蘭（Dejan Lovren）表示從未擔心過：「我們半場回到更衣室，領隊說『通常我不會這樣說，雖然落後0:1，但我仍然滿意。』」 全取3分後，紅軍繼續以9勝1和28分排榜首，領先次席曼城6分。包括上季不敵藍月，利物浦已經有多次在季尾斷送領先優勢的經驗，路夫蘭認為：「我們每季都變得更聰明，每季都從中學習，而且已經習慣了那種壓力。」 賽程慢慢變得頻繁，利物浦周三英聯盃16強便主場迎戰阿仙奴，路夫蘭表示：「現在要好好恢復，好好睡覺，好好進食，因為每3天便有1場比賽，我們要保持冷靜，所有事情將會變好。」

今年要贏了

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

收聲啦仆街炸彈

懦夫

利物浦球迷認為，他們在爭標路上已變得聰明。
利物浦已經有無數次在季尾斷送領先優勢的經驗，球迷們認為：「我們每季都變得更聰明，每季都從中學習，而且已經習慣了那種失望。」

利迷準備全面進場屌佢老母

DLLM收聲啦仆街

仲用你姐係仲未夠聰明啦

次次出完聲隊波就會好快收皮

放佢落預備隊就聰明

靜啦屌你